\section{Famille Seymour \index[noms]{Seymour, Hugh} / Waldegrave \index[noms]{Waldegrave, Anne Horatia}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2301_I2302}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Hugh Seymour \index[noms]{Seymour, Hugh}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1759}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Francis of\_Hertford I Seymour \index[noms]{Seymour, Francis of\_Hertford I} \textit{[1718 - 1794]} et de Isabella  \index[noms]{, Isabella} \textit{[1726 - 1782]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Isabella  \index[noms]{, Isabella} \textit{[1726]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1782}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 23 ans.
Son p\`{e}re, Francis of\_Hertford I Seymour \index[noms]{Seymour, Francis of\_Hertford I} \textit{[1718]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1794 (duodi 12 niv?se de l'an II)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 35 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1801 (primidi 11 niv?se de l'an IX)}, \`{a} l'\^{a}ge de 42 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Horatia Waldegrave \index[noms]{Waldegrave, Anne Horatia}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1801 (primidi 11 niv?se de l'an IX)}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2301_I2302.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Horace Beauchamp Seymour \index[noms]{Seymour, Horace Beauchamp} \textit{[1791 \footnote{.} - 1856 \footnote{.}]}.
\clearpage
